有份超筍工俾你30萬美金一年，送埋條女俾你。但你會成世冇左自由，你會點揀

如題

自由都有好多樣
咩自由先到

我會揀漢堡包

diu 咩同咩揀

要睇下自由冇到邊個程度
馬雲咁樣有錢都搞不撚掂

受訓期間冇得出去

30萬美金一年咁撚少 不了

頭兩年連去邊的自由都冇

一入職30萬美金，之後會再加

你明唔明白無自由係點解？
出30萬美金一年比你 但你無得自由用 咁要黎做乜
比條女你 但你無得自由屌

都係2年啫

如果淨係頭2年(或一定期間)無自由還可以
如果要成世都係咁，我要咁多錢都無用

首先你要有揀女嘅自由

ok 當收錢坐監

無食肉嘅自由

齋食洋產同蔬果類？

deal

仲未有「我一日人工都唔止30萬美金」

我一日人工都唔止30萬美金

2年之後有自由，但只可以住係修道院

條女你點屌都得

得到條女，但連摸佢自由都冇，年薪300k，但連用嘅自由都冇？

唔好諗埋啲鳩野喇，得閒出去貼連儂牆好過啦

20萬美金都肯
條女可唔可以自己揀

受訓時間幾點到幾點
一星期幾日
同返工有咩分別

Topic起得差
解釋又解釋唔到咁多

只有一款Bonnie咋

7×24

吹水post?

乜撚野無自由
做老闆隻狗又無自由，當兵又無自由，行船又無自由，去集中營又無自由，係Norway坐監都無自由
條女咩水準
講清楚好喎

我宜家都30萬美金一年啦，係仲係單身啫

條女同愛回家個Bonnie 一樣

你返大陸已經係啦

乜ff po 來的 好垃圾

感覺你智商有點問題
開呢個on9 post

乜撚嘢工嚟？純FF?

咁我住十年

垃圾post
中國肺炎

自己諗啦

有女乜都得

咪ff 啦
會送joyce 俾你

邊個係Bonnie

馬蹄露同70路，自己揀

你以為有得揀，事實係3樣都冇
拉

比條女你
但冇左扑野既自由
比幾億你
但冇左洗錢既自由

咁有錢有咩用

冇啲咩自由？
廿四小時返工定講緊坐監？

走去攞綜援啦 咪ff